其實上世做錯左咩事，今世先要返工受苦？

上世做腦細

上世份工份project做錯 今世繼續做

可唔可以唔做

我懷疑我上世係毛澤東

耶穌話人要辛苦先得吃

你未未撚返囉 屌你老母
唔撚返工邊有錢呀垃撚圾

所以佢咪要番工受苦